袁國勇：每個國家都應像中國一樣 才能使疫情緩解

袁國勇亦在訪問中說，當50多個國家都出現疫情，已是全球大爆發。他認為每個國家都應像中國一樣做足防疫，才能使疫情緩解，否則這波疫情隨時比2003年的SARS更嚴重。他認為，現時意大利、韓國等地，甚至將來美國都可能「反輸入」病例到中國，故疫情防控不可放鬆，亦要考慮邊境管制，從疫區來的人須隔離14日，否則前功盡廢。

都講咗呢個支那人係鐘南山2號啦.

睇個樣就知係傻仔

唔當自己啲國民係人，死曬啲有病嘅咪得囉

沒有一個支那人是無辜的.

佢講得無錯喎
好撚多國家都仲係無乜人戴罩

唔關戴口罩事啦

佢直頭係要d人唔出去
要人兩日派一個人出去買嘢

而呢種忽視人權嘅做法的確最有用

望下歐洲
而家點睇？

著到成個國泰空少咁

佢講得無錯 先唔中國虛報數字
一個極權國家 唔尊重人權ge地方要控制疾情真係好容易

虛報就實點都有 係睇幾多
咁你覺得非極權 或者話民主國家點解咁難
而加咁多個國家有板得睇
因為市民on9? 唔驚個病唔帶罩無知地播菌
定國家on9?
對比中國 北韓
點解民主國家可以咁差？

一來係呢事反映出鬼佬個危機意識好簿弱
二來可能關佢地早期仲信任who
但我唔係好明點解英國要佛系抗疾

因為民主從來唔係最有效率解決問題既一個制度 只係最乎合大眾利益 同包容到比較多唔同聲音既體制
極權國家唔洗顧及市民人權 唔俾你出街就唔俾你出街 當然相對容易控制人口流動
所以民主都唔係免死金牌 民主同樣會面對好多問題
重點係政府管治效能 同大眾衞生意識

奶大力D

其實都係
唔講其他 淨係衛生 外國政府意識其實好差
Btw其實港豬早一個月已經都出曬黎

事實上香港由2月限制出入境已經快速cool down
某程度上無講錯
南韓都係限制群眾聚集已經無再爆得咁勁
總之唔好忘記

見個死亡率低？ 覺得似流感？
其實外國有冇點講康復者個肺會變差
我唔多覺
定其實實際上可以好得翻
係香港個衛生署吹到永久相殘？
你知佢地做野...

其實同民唔民主有一定關係但非絕對
你見全球最得最好既其實係台灣政府
南韓其實都做得好，新天地係運氣太差，爆開後而家都控制住左

獨裁國家，尤其係中國呢d大國
當佢有心控制疫情係會比其他國家更易做
可以採取一切極端措施，封城，門都唔俾出餸都唔俾買
大型臨時醫院集中營式的晒d人入去自生自滅
隨時強制調配全國資源

當時切爾諾具爾事故要執手尾
都係蘇聯既獨裁體制先動員到咁多人去執行d會死既任務

但前提係獨裁政府往往會隱瞞問題搞到收唔到科先下定決心
例如今次就係中國政府足足成個月唔做野搞成咁

而歐美既問題除左政府無能
更多係班鬼佬既傲慢自大先會搞到今日咁
亞洲各國不論民主好獨裁好
d人個個驚死做足預防措施就已經好有效壓制病毒

封城啦咁

台灣咪有民主囉
抗疾好過鬼國好多啦

學支那咁禁閉新聞同信息流傳，一樣無事，死10倍人但無人知，無可疑。